小學係大中華膠 覺得自己係中國人

成日覺得中國俾人恰好慘

由細到大都係本土

而家香港人俾中國人恰得仲慘

中國加油！！！

其實大中華唔係問題，問題係唔好膠
雙非個d 如果你以為可以同情收容，就係膠

破除謊言係要一步一步嚟嘅 唔使介意以前 最重要係現在唔再被騙

又唔見日本人俾人蝦

你睇下歷史
日本明治維新同清朝洋務運動嘅分别

你就知點解中國人會俾人蝦
完全自己擺嚟

由細到大都叫自己香港人幼稚園嗰時已經係 成日畀老竇屌

又要bin c高登奧運

以前覺得佢地好蠢好可憐
寫個字都要寫少幾筆先識
成班弱智咁
而家發覺佢哋真係好蠢
根本就係韭菜呀
比人收割仲好開心

唔係好識點講希望大家明，自己屋本身由細到大都冇咩特別灌輸自己係香港定中國人，細個本身都唔係話對大陸好反感，但係隨着年紀越來越大自己都會有求知欲，睇吓新聞留意吓大陸基本上如果一個人自己識得分別是非黑白有良心我諗你都會覺得自己嘅身份係咩，唔通同人同流合污咩

細過鐘意睇書同睇歷史，所以係高小既時候已經對近代中國同共產黨有個初步既真實認知，從果時起就無可憐過中國人

08奧運唔少人都係「我係中國人呀屌」

但我只記得電視一日到黑都播緊奧運勁煩

轉台轉極都係比賽

我記得個陣小學 直播火炬傳遞過程 一打開電視就見到荷蘭叻

從來冇覺得過

細細個拜山去公廁
見到俾屎填平既屎塔
之後都未對中國有好感過

曾經有個人都同我講過話當年奧運阻住佢睇卡通

嗰個係咪你嚟

個奧運阻到唔少人啊

所以我只係其中一個被影響無得睇嘅小朋友

嗰陣屋企仲要無兒童台 垃圾cctvb幾個台都播曬比賽

好細個已經勁憎新移民
特登考差d普通話

成日聽老豆講細個好慘 無飯食 要偷渡
大個先知 廣東地區 唔會飢荒
因為求其丟粒龍眼核都有龍眼食

北佬一年收成一次
南方一年兩次
泰國一年三次

正如泰國佬唔會飢荒

咁點解廣東都可以無飯食
老一輩既人就唔敢答

中國人係好慘
佢地知點解 但佢地唔會講
佢地最大既問題係覺得，食樹皮捱肚餓唔緊要
因為我本身無錢捱餓唔辛苦，你地啲有錢人 讀書人捱餓一定死得快過我

成個中國根本就係玩攬炒玩到癲
點解班藍絲咁怕攬炒
因為佢地見識過堅攬炒 人食人嗰隻

而好老實講 你屌鳩佢 佢會還拖
你殺哂佢全家 佢反而當你神咁拜
中國人就係呢種人

仲話強國喎！
前年返去發現到依家個屎塔都仲係停留係八十年代

讀u時有個professor 話睇世界盃中國出場好感動。睇足球小將大嘅我同佢講：日本出場，我先感動呀！

根本反共唔關乜春冇國民教育或者比人洗腦事
有良知會關心時事嘅睇多啲新聞都自自然會反感中共

Same

就因為被人係咁洗腦，中國人好慘=同胞之情=手望相助=你係一份子要幫手民族自強。

班小粉紅背後套理念就係 當年支那好撚慘，被人恰。。。 下刪10萬字。而家支那唔會再比人恰，因為我係黨既最強之矛&盾